九巴抽獎，齊齊幫忙

40X得一兩分